有邊啲說話唔應該用黎開玩笑？

有冇邊啲句子 你覺得用黎講笑都唔ok
或者講笑既話係講唔到出口

分手
懷念爺爺

講左死全家
唔講全家死

你咁撚廢你老豆老母真係冇撚用

生嚿义燒都好過生你

含家產黎齊種樹

你好煩
你幾時死

你一世都搵唔到工

我地做返朋友啦～

呢句喺影視作品中聽得太多 現實聽到都唔覺得係真心話

如果你冇出世就好啦，點解你仲喺度？

咁夜仲唔瞓
真係生嚿义燒都好過生你

沙中線爆料

真話

例如？

帽事嘅

我都覺 如果有人疑似帽左 走黎問意見
呢句真係唔可以亂講
一陣屈錯人可大可小

過咗身嘅親人
身體上的缺陷

三萬蚊過夜呀

有個朋友都綠帽味濃
對方成日玩失踪 加 最近會帶電話去廁所
佢走黎問我點睇
我都驚冤枉好人冇講出口
耍走佢就算

窮

你個frd個frd其實都真係幾可疑
一係你試下幫佢查
但都唔會咁快出口評論

分手

係好可疑
我第一次聽佢講另一半果種
佢另一半管得佢好嚴
同埋有某啲位唔係幾關心佢
但呢排又忽然放佢去玩同佢好好
成件事好奇怪
除左人格分裂之外我唯一諗到嘅就係出於內疚

不過我唔識佢另一半
對佢另一半嘅認知都係來自佢把口
加上佢係初戀
可能佢表達錯/get錯左
當時人覺得冇問題就冇問題
感情嘅野都係留返當時人自己解決